# Открытие модального окна авторизации на сайте https://sbermarket.ru/
- Чтобы открыть модальное окно авторизации необходимо навести курсор мыши на иконку «войти», в верхнем правом углу главной страницы сайта;
- При наведении курсора на иконку, иконка в своих границах окрашивается с белого в серый цвет;
- При нажатии на иконку, по центру над слоем главной страницы, всплывает модальное окно авторизации, а слой главной страницы затемняется светло серым цветом.
# Взаимодействие с вкладкой «Добро пожаловать» 
- При наведении курсора и нажатии на приветствие с текстом «Добро пожаловать», вкладка «номер телефона» меняет цвет текста с серого на красный. 
# Взаимодействие с вкладкой «номер телефона» 
- Курсор автоматически находится на вкладке, доступно перемещать курсор между значениями номера телефона с помощью мыши или клавиатуры при нажати кнопок (вправо/влево) перемещается на один шаг в соответствующую сторону, при нажатии кнопок (вверх/вниз) перемещается в начало или конец строки заполнения. При наборе номера телефона с клавиватуры используются кнопки с цифрами от 1 до 0, любые другие кнопки, кроме кнопки ESC и NumLock не активны. Аналогично возможно использовать клавиатуру NumLock для набора цифр, после ее активации. Поле ввода не будет заполняться при вводе после +7 цифры 7 и 8.;  
- При прекращении ввода номера телефона в форму для заполнения во вкладке, и взаимодействия с другими вкладками и полями модального окна авторизации, текст во вкладке окрашивается в красный цвет и ниже вкладки с полем для ввода телефона появляется текст красного цвета «Номер должен начинаться с "+7 (9.."». 
- При этом если кликнуть мышью на свободное поле модольного окна, текст красного цвета "номер нетелефона" и введенное не заполненное до конца значение накладываются друг на друга; 
- При вводе номера телефона требуемого формата, текст во вкладке становится черного цвета;
# Взаимодействие с вкладкой «Получить код в СМС». 
- При нажатии на вкладку, цвет вкладки меняется с зеленого на темно зеленый;
- Если вкладка «номер телефона» не заполнена, при первом нажатии на вкладку, курсор перемещается в поле для ввода номера телефона, при этом текст в поле окрашеный в черный цвет изменяется на красный и ниже вкладки с полем для ввода телефона появляется текст красного цвета «Номер должен начинаться с "+7 (9.."» ;
- При вводе коректного формата номера телефона, происходит переход в следующее модольное окно "Ввведите код из СМС"
# Взаимодействие с иконкой "Войти по Сбер ID".
- При навердении курсора на иконку, контур окраживается в зелененый цвет. При нажатии на нее, происходит переход на страницу "Аторизация - Сбер ID";
# Взаимодействие с Чек-боксом "Хочу заказать для бизнеса".
- Чек-бокс"Хочу заказать для бизнеса" находится в не активном состоянии, имеет прямоугольную форму белого цвета, границы которой окрашены в светло серый цвет. Взаимодействие происходит только с помощью курсора мыши.
- При нажатии на чек-бокс, он окрашивается в зеленый цвет с изображением галочки белого цвета внутри него, на модольном окне поверх иконок с изображением логотипа "VK" и "Mail", появляется иконка "Войти по Сбер ID" зеленого цвета, при наведении на которую, проиходит ее окрашивание в темно зеленый цвет, а при нажатии, происходит переход на страницу сайта "Вход в сервис СберМаркет"
# Взаимодействие с иконокой с изображением логотипа "VK".
- Иконка с изображением логотипа "VK" контур которой окрашен в серый цвет имеет прямоугольную форму с округлыми углами внутри которой расположен логотоип. При нажатии на иконку открытвается модольное окно VK;
# Взаимодействие с иконокой с изображением логотипа "Mail".
- Иконка с изображением логотипа "Mail" контур которой окрашен в серый цвет имеет прямоугольную форму с округлыми углами внутри которой расположен логотоип. При нажатии на иконку открытвается модольное окно Mail.
# Взаимодействие с Чек-боксом "Получать выгодные предложения".
- Чек-бокс"Получать выгодные предложения" находится в активном состоянии, имеет прямоугольную форму зеленого цвета с округлыми углами, внутри имеется галочка белого цвета. Взаимодействие происходит только с помощью курсора мыши.
- При нажатии на чек-бокс, он окрашивается в белый цвет с контуром серого цвета, изображение галочки исчезает, чек-бокс переходит в не активное состояние.
- Текст "Получать выгодные предложения" имеет выделение зеленым цветом, при нажатии на который модольное окно авторизации увеличивается и появляется текст серого цвета "_Я даю свое согласие на получение новостных и рекламных сообщений, в т.ч. о проводимых акциях, мероприятиях, специальных предложениях, для проведения маркетинговых исследований (любым способом, в т.ч. посредством электронной почты, сетей электросвязи, SMS-сообщений и сообщений в мессенджерах, Push-уведомлений, социальных сетей, посредством телефонного обзвона, голосовых сообщений, а также прочих каналов коммуникации)_.
- При повторном нажатии, модольное окно возвращается в исходное положение, текс исчезает.
# Взаимодействие с ссылкой "Нажимая на кнопку, вы соглашаетесь с обработкой персональных данных, политикой обработки ПДн, правилами работы сервиса".
- Текст ссылки "Нажимая на кнопку, вы соглашаетесь" не активен, имеет серый цвет.Ссылка имеет три активные зоны окрашенные в зеленый цвет: 
   * 1 текст "с обработкой персональных данных", при наведении курсора и нажатии открывается модольное окно "СОГЛАСИЕ НА ОБРАБОТКУ ПЕРСОНАЛЬНЫХ ДАННЫХ";
   * 2 текст "политикой обработки ПДн", при наведении курсора текст подчеркивается снизу и нажатии происходит переход на страницу https://sbermarket.ru/docs/personal_data_processing_policy.pdf;
   * 3 текст "правилами работы сервиса", при наведении курсора текст подчеркивается снизу и нажатии происходит переход на страницу https://sbermarket.ru/rules-sbermarket. 
# Закрытие модального окна авторизации.
- Чтобы закрыть модальное окно авторизации необходимо нажать на иконку крестика в правой верхней части модального окна, либо нажать кнопку Esc на клавиатуре;
   * При наведении курсора, иконка окрашивается в светло-серый цвет;
   * При нажатии на иконку, модальное окно авторизации закрывается.
